其實公務員係咪更加應該要罷工

公務員罷工 政府耐你唔何
又可以癱瘓政府運作
鐵飯碗又唔係咁易炒你
佢地罷工個成本係最細

原諒我天真左少少

底層公務員要罷工
中高層係體制入面留低有用之軀
終有一日會發揮關鍵作用

咁有骨氣咁夠薑就唔會去做公務員啦

準備請VL但身邊人都勸我唔好 話政府之後分分鐘查返邊個12/6請過假再炒

呢樣又講唔通既

病假囉咁病都唔俾咩

其實政府入面都好多人支持..不過係公司少提
今日都淨係講琴日行左幾耐 係邊度開始行就算啦

政府內部都周身唔得閒..點會得閒諗炒你 日日都有人請假

如果真係包圍到，實會好似佔中咁大把公務員叫你開路咪阻住佢返工

唔係講全部，但做政府嘅人點解當初入政府？

穩定。

你而家叫佢冒險？

VL都好驚？有咩可能請VL就炒
如果咁都炒得咁啱果日放假啲人係咪要炒曬佢地

借朋友Ac
我都做緊政府工 琴日出左 諗緊聽晚出唔出
同埋唔知12號個日點請假 好苦惱

如果請假都計既話 你岩

time off 囉咁驚

咪玩啦，炒得幾多個

病假，最多早啲睇個醫生

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須要一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

真, 真正冒險家都一定係投身商業/政治
入政府做果啲都係無乜志氣

推